Quatre des plus grands graffeurs mondiaux, Bates, Shadow, Risk et Nash ont refait la dco intrieure de l'Art4d, la maison des talents urbains de la ville de Chelles. 

Une action Graffiti organise par le service jeunesse de la ville de Chelles dans le cadre des Off du Chelles Battle Pro 2013

================================================
Souscrivez  notre chaine Youtube et restez au courant de notre actualit 
http://www.youtube.com/subscription_center?annotation_id=annotation_912353&feature=iv&add_user=studiomemory